林峰個鼻好似有整 有old影片

邊個明星冇整過呀柒頭

我有單更爆既料

千其咪爆

樓主真係岩岩放監

迖哥

盧海鵬

峯b正到❤️❤️❤️

我同峯b都幾似樣

屌

但你無峯b咁完美

咁又係 峯b咁有才華